豬蛇反达反到俾达哥點名批評

幫你補link

达狗似乎真係痴咗線

無蓋清份

達哥真係睇睇精神科，癲到劉馬車咁款

引戰狗wooo，唉呀，唔知燒迖狗卡的個位絲會唔會係其中一個呢。
燒卡都可以引戰。

已經憎左达狗

😂😂😂😂😂😂

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

唉屌 點解我地個好兄弟變成咁

你寫乜撚都冇用啦玩完啦
見到你個頭真係好撚醜樣同林作一個撚樣

垃圾 自己潛水遲遲唔出聲仲怪人

我唔明點解佢又叫人睇立場。

幾時開名批鬥黎鷹

達哥呢排d關公好差下

洗唔洗我教你點unfollow?

扮暗撐

佢咁大壓力 唔好逼佢啦

佢都知衰

迪基亞, X64有LIKE

達哥會唔會都係波台手足

明明佢自己係引戰狗，我之前睇佢post都見到佢留果個無視引戰狗既留言，人地冇屈喎

遮名我以為係689開post

依佢以前性格應該唔會玩到咁盡
係咪要做戲俾某啲人睇

豬sir係咪射咗?

條友好醒
想明親共 懶係暗撐我地
食兩家茶禮

吉魯反達又真係過份出色

佢係咪癲撚左

好似一直冇聽佢批評過backup佬件事原來全部仇人記哂係心入面 反達成員啲名都寫低哂 到底佢真實一面係幾扭曲？好恐怖 同開台果時完全兩個人黎

咁佢的確冇話「示威者」係「引戰狗」

人生攻擊真心定假膠，仲話中文系

又好似係喎

中文系？
人生攻擊？

紅媒vs達哥
大家都係企係紅媒個邊？

出賣back up佬
收皮啦死達狗

拉埋立場新聞落水

利申：無追達哥
淨睇依幾日post
佢似因爲錢既問題兩頭唔岸
精神崩潰後決定爆seed

然後又因爲個個dm佢已經唔再係達哥
所以字裏行間想透露佢係年輕人個邊
例如今次叫人睇立場

鄧佢可憐不過又好好笑唔知點解

达狗想點
反达既都係引戰狗架啦 示威者點會同紅底达同一陣線 示威者係达哥眼中實係引戰狗

覺得佢真係好on9，都好似唔知自己想點，又拍條送禮物片自high
轉頭又叫人睇立場新聞

呢篇可以當潮文讀

唔係非黑即白囉反達就等於支持支耶01 咩
不如佢出少句聲算啦

念佢屌7支那01 叫大家睇立場 都叫做另類表態
大家放過佢啦

是旦啦 可唔可以唔好再幫佢make noise 到他朝一日佢打咩都冇辦法再make noise先係對佢最大嘅懲罰

當然, 私怨一定係最重要
達哥依家捧立場新聞, 我地就要反立場新聞

佢係咪想食兩家茶禮

backup 佬真係行得太前
一早睇清达狗既偽善

鬼鬼祟祟表態博咩呀
达狗 不了

但係佢比紅媒斷章取義喎 平反下
我覺冇咩問題

反達還反達 比人屈就另計啦
我企係事實個邊

有冇人組團動物節落佢面

有冇手足29號動物節sony event組團屌達狗

屌做乜講野成個民建聯咁

俾人屈第一次忍住
今次又俾人屈 先忍唔住屌hk01隻引戰狗
今次撐達喎

啲口吻好撚似何妖

鬧完01就叫人睇立場

老實講做得好刻意

講真佢收下聲會好啲，其實越搞越柒

豬sir

達哥727出元朗就考慮原諒佢

仆街笑到訓唔著

可能呢個先係真正嘅佢

你點解會對達哥咁高期望當佢聖人咁
平時唔當面屌 唔代表唔可以好撚小氣咁記住記住
正常人比人搵笨都嬲啦 講咁大反應 乜野扭曲
好撚好笑

可能哩個先係真嘅佢

直接摺埋啦

唔知有朝一日王騎會唔會牙朗點名批評?
「Lian Denglang fuertemente condenado por ataques dirigidos!!」

哩兩件都係廢物黎

你不理政治 但政治會搵你

"Fortemente condenado Lian Denglang por ataques direcionados"

咪推呢d post啦，推727 728

俾人鬧到癲咗

乜你地唔覺得佢發緊脾氣咩

達哥:你班連登仔成日話我唔表態唔講政治，我而家就日日追擊同支持示威者

除左呢個理由我諗唔到其他原因而家先出聲

咪你估，爬到呢個位咁易嘎

佢有邊個post係支持示威者天佑香港?

真心問 其實佢係咪情緒定精神有啲問題

小氣達

會唔會好似世柒咁有張list

如果成班人喺動漫節當眾屌鳩迖哥 佢會唔會即場火雲邪神上身瘋狂爆SEED

佢揀得呢條路，由6月9日開始唔出聲好過出聲啦，想食兩家茶禮無咁撚易，而家搞到神憎鬼厭，索性返大陸搵人仔好過啦

而家達哥仲好笑過之前
反送中都不忘帶歡樂比兄弟唔怪達了

ching反達第二人

一直關注立場

大家有冇喇叭 可以去動物節event播返sleepdog條片

佢真係癲撚咗
人生攻擊？中文系？

駛唔駛叫人介紹d 精神科醫生佢睇睇

有睇開佢台就知佢小氣到爆啦
its just loading $2000等等數都數唔哂，最有印象係話收足條$2000數之後唔再提，之後就成日借啲新聞嚟trigger chatroom洗$2000,借啲意係咁拎返出嚟binc

佢竟然會好似含沙射影，單單打打豬sir
真係唔似平時既佢
睇怕壓力真係好大 痴左線

27.28 號出黎 仲有力去29號？
集中火力 或者休息下啦

如果淨係出29號 唔撚出27.28 號
我會祝你做非洲人 抽襯都係垃圾

睇佢送禮條片已經覺得佢好似埋怨緊唔支持佢嘅人咁
應該係我多心

講真 就達狗po 嘅第一幅相真係紅底01有問題wo

樓上連登仔試下供緊兩層樓
打算唔出聲有中資錢fatfat
之後搞成咁
連本土市場都冇埋
樓又未斷供比著我都會癲

達哥玩民眾鬥民眾 派狗餅穩定軍心真係有一手

近依幾年比人係咁屌同屈
尢其係班直播成日屈尻佢個班小學雞
積積埋埋幾年頂唔順（有時病撚埋 其實係身體對佢既警告） 仲有啲無端端咩伍公子vs達哥
搵唔到位發洩出黎 又要扮正人君子
終於搵到位屌又可以漸進做中間派（你見佢依篇文有條理左，相信佢會以後做野會有返啲理智）

达狗依家得番啲chat room 小學雞護航 陰公

件事真係愈黎愈奇怪
拍片送禮其實已經好重膠
成段片好似比人拎槍指住演咁

當佢真係on9低質，被迫癲
以佢平時開台談吐水準
唔至於會去到出一個咁低俗既post

唔係話幫佢平反
係覺得佢一夜間變化太大，太可怕

今次呢個post 好笑過佢近年開台

暴擊英雄偷一拳超人個畫面呢

支持屌backup佬同支那01
其餘得啖笑
睇得出真係搵食艱難
最後希望大家真心理少d無謂人，集中精神主線

開哂名仲單單打打

即係有力就出得啦？

拉一派打一派
其實好多youtuber都做緊
搞圍爐 去consolidate 自己果班fans 屌走哂反向意見

返唔到轉頭
索性玩大佢做返自己

係咪戴左"達哥"呢個面具咁耐
終於頂唔順分裂左幾個人格

諗起毓民立會播你呃人錄音

唔識處理又唔俾錢搵人搞
結果自己越搞越柒
得懷疑佢自己都唔知自己想點

就算唔講今次單嘢
佢都忍咗個班波台假膠好耐啦
今次大爆發順手開埋名屌姐
對事不對人,佢唔再抵撐一回事,但屌鳩豬蛇同01真係好合理

見你沉沉地 咪整單野谷一谷返起你囉
你有主題講拎到曝光時又可以扮企喺第二邊
反正條水一樣既 咪幫下你

有20，30人圍佢，sony個show腰斬得

應聲蟲黎

比人屌老母屌足3個月
係我都痴線啦日日打開手機彈句屌你老母表態呀

唔理佢早幾日點發顛
叫人唔好睇支那01同支持立場新聞算係近排最有建設性既說話

去主線最緊要
29號 個人決定
（但淨去29 唔去27或28 真係正衰仔）

都係，反正佢樓下留言埋盲撐都無咩思考能力，個個而家先留言話block01
終於用佢影響力做到野

達哥出一個post，熱門就有4個post講同一篇文，好心你地啦，日日狙擊悶唔悶d，唔中意咪直接唔理佢囉，又要睇又要吊，我完全搞唔清到底係fans定係引戰

豬SIR講事實都比佢屌?
達狗食屎啦
個幾宗罪有邊宗講錯你呀?

俾你日日俾egg打手,波狗,li慰兵咁日煩夜煩
心情都唔會好得去邊

到而家都剩係話支持示威者表達訴求
而唔係支持示威者
D口吻同垃圾建制派政府一模一樣

知道有人屈佢 即刻出post屌
但係一樣唔敢講送中條例 政府 警黑合作

咁留意新聞 即係佢都知反送中條例 + 呢兩個月發生既事
但係都冇第一時間出post屌政府 黑警
之後開post屌兄弟 送禮玩蛇齋餅粽
證明對佢黎講
個人利益>香港

呢d 咪扮中立理性撚既一貫言論
政府推反中-> 無視
二百萬人遊行->無視
示威者俾人打-> 無視
示威者比人開槍射頭-> 無視
黑警任黑社會打人->無視
不合作運動阻住返工-> 屌你老母我就中立既！但你爭取民主還爭取，唔好阻撚到人（我）丫嘛！

中立撚就係個人利益>香港

有真仇達，有收左某公司錢要搞死佢谷果兩個垃圾kol既,有跟風抽水

成篇嘢似想攞光環多過表達立場